明居正老師談及香港立法會議員去留問題

PUSH

你要Mark重點講出嚟㗎
平時啲兒登仔連晒少少時間睇清楚來源做FC都唔肯
你就咁揼條片出嚟旨意佢哋自己睇？
天方夜譚啦

問題係主留嘅泛民完全無抗爭嘅意思
不過事旦啦
鍾意留咪留囉
反正留唔留佢哋都係賣香港

經驗話比我地聽早十年香港仲比較和平嘅時期，泛民都可以逐漸斷送自己（主席驅逐權）乃至香港人（中聯辨會面）權益，宜家香港人已經同中共反曬枱嘅情況下，仲點可以相信你地泛民可以輓救大局？

列咗重點就更少人去睇條片
何況列咗重點嗰d，通常個意思都有多少偏差
你講得啱嘅係大部份都唔會fc

呢條友講既野有幾多中？

講出黎都實有解架啦

push

五毛翻牆出征 留言若在中國可以嗎?
民主泛民派議員倘總辭 恐通過更多惡法
健康碼 未來社會信評制 香港恐變新疆化
習近平中國內循環 中產階級茫然 中國經濟崩盤
文革遺毒至今 中共把權者無知 菁英有志難伸 中國未來在哪裡?
全球反共大聯盟逐步成形 中共戰狼外交 走向孤立死胡同

仲有佢無列出，有講打壓新聞自由之後，下一步打壓通訊自由